九巴廣告寫錯字？

佢有冇寫錯字

枝

止 or 只

一日百五支

他鄉遇故支